殘字係連登已經慢慢比連仔接受

已經無人屌傳統殘字/5P/表情係連登已經接受

真係慘

今日割一城，明日。。。。。。。。

肥絲大隻呢

殘字都唔屌唔好話自己連登會員

就係無人屌，隔左幾 年連登已變

變左浮絲大隻

係今日割五城啊
上少啲連登，返屋企溫範文啦你

耳機冇人理

接你老母

成班玩膠玩到殘體字滲透左連登 我真係睇唔過眼 香港人寫返繁體啦屌哂你地老母

仲有成班吾系甘牙同tui

我觉得残体字完全不能接受

唔見左好耐啦
俾連登仔屌走左

你老母死鳩左啦柒頭

肥絲係捉錯字，殘體同佢有咩關？

係鐘意一城呀屌你老母

正柒碌，你老母做雞啦

咁你慢慢接受

成班都痴鳩線，反共反支 ？同化就真

你真係好柒好小學雞

錯就要認，打就要企定
引古文唔係問題，但係引錯真係好柒囉

共产党同中国我係都要打殘體㗎啦

一早已經接受咗
毛姨姨都屌啲人制製掣不分
連登仲幫殘體字洗地，連游遊不分都洗撚埋

以後制掣製不分、游遊不分唔關殘體字事

連登反共反到連仔又不願面對，唉